尼馬鍾意咩

海馬鍾意海
木馬鍾意木
河馬鍾意河

咁尼馬呢

你

操你媽

你媽鍾意操我媽？

block 大陸仔